發現都幾多人連彎都唔識轉

單線轉彎想點轉都點
但係多線轉彎成日見到入錯線情況
係隔離有車情況下轉轉下入左人地條線
輕則閘停人 重則撞
其實係咪好多人唔識轉彎

以為講緊碌鳩轉彎

例子 觀塘政府合署附近油站出面條路
經常性轉彎入錯線發生意外

重要屌返你錯
吹撚漲

我俾師父吊完，而家都會醒水
新手無人教唔知係正常既

有牌一定要知嫁喎
考車轉彎位置一定有睇
唔識既話 轉彎過左火位只能交多次學費

淨係識踩油嫁咋，識閪揸車咩

睇個官 心情好 就唔剔

心情唔好話知你揸成點 一野就剔你轉灣位置不正確

。。。。。Sor
我考牌果陣無留意過
天光道好似大部分時間靠慢線轉左
所以反而係考完牌先開始識睇位
香港啲牌不嬲得淡笑 😌😌😌

啲撚樣揸住部電話揸車，都唔係望住條路，梗係唔識轉彎啦

我有時轉轉吓都會歪咗 有啲灣又大又遠又幾條一齊轉點解唔畫返條虛線比人跟 明明好似城隧入沙田市中心個個路口都有畫 點解有啲會無

利申:p

所以前幾年路政署
喺啲十字路口度畫左啲轉彎線位

畫完咪又係咁 d撚樣照外線轉入中線 中線轉入內線
唯一好處就係撞左落車唔洗拗

好多甩晒色 搞到更加亂

有啲on9揸架車仔轉彎都要食人條線偷位cls

依家啲人係隨心
明明佢條線得直去，點知一轉燈就同我一齊轉彎

廣東道出梳士巴利道先攞命，行邊條線都可以有機會俾人閘

又係你

好心所有大路口就畫埋轉彎條線

畫完都係撞，好似觀塘油站咁

畫完都撞起碼有證據，乜都唔畫撞咗真係麻9煩

好多人唔知 如果條線可以轉右
跟住變左3條線
咁一開始最左線轉彎架車
剩係可以用最左條線
而中線轉右就可以用中線or右線

宋皇台果到都係 行最右線轉上橋中線好多時都會行左一半過黎